仲有無人記得吳剛師父？

以前細個成日都見佢飲滾油

而家去左邊度啦

去左月球

早幾年係婚宴場所見佢做侍應

現已退出娛樂圈，近年轉至飲食界發展，開設「煌府婚宴專門店」至今已有達15間店舖 。

咁可能佢係幫拖教D細 而唔係侍應

可以講係聲稱「高難度慈善表演」嘅「魔術師」：
因為飲熱油、食熱炭等，講穿咗係魔術把戲之一。
之後羅莽又被「二次創作」上述人士。